/* Copyright © 2016 BroadSoft, Inc. All rights reserved. */

/* General */
"Dismiss" = "강퇴";
"None" = "없음";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Retry" = "재시도";
"edit" = "수정";

/* EULA */
"Decline" = "거절";
"Accept" = "수락";
"Accept the terms & conditions." = "이용약관에 동의합니다.";
"%@ cannot be used unless the terms of the end-user license agreement are accepted." = "최종 사용자 라이센스 계약을 수락하지 않으면 %@을(를) 사용할 수 없습니다.";
"Decline & Exit" = "거절 및 나가기";
"Review EULA" = "EULA 검토";
"License Agreement" = "라이센스 계약";
"Send by Email" = "이메일로 보내기";

/* Tutorial */
"Close" = "닫기";
"Skip" = "건너뛰기";
"Get Started" = "시작하기";

/* Sign In / Out */
"Username" = "사용자 이름";
"Your iPhone Number" = "iPhone 번호";
"Select Region" = "지역 선택";
"Advanced Setup" = "고급 설정";
"Server Address" = "서버 주소";
"XSI Actions" = "XSI 작업";
"Password" = "비밀번호";
"Sign In" = "로그인";
"Additional Options ▾" = "추가 옵션 ▾";
"Show Less ▴" = "적게 보기 ▴";
"Forgot Password" = "비밀번호 잊음";
"Signing in..." = "로그인 중…";
"A connection failure occurred" = "연결 실패";
"Login Failed" = "로그인 실패";
"Are you sure you want to sign out?" = "로그아웃하시겠습니까?";
"The %@ field is required." = "%@ 필드는 필수입니다.";
"Host Name" = "호스트 이름";
"Phone Number" = "전화번호";
"Login Error" = "로그인 오류";
"Sign Out Warning" = "로그아웃 경고";
"User Name" = "사용자 이름";
"Unknown Login Error.  Verify your connection settings and try again." = "알 수 없는 로그인 오류입니다.   연결 설정 확인 후 다시 시도하세요.";
"Your account is not authorized to use %@.  Contact your service provider for assistance." = "계정에 %@ 사용 권한이 없습니다.    서비스 제공업체에 지원을 문의하세요.";
"Authentication needed" = "인증 필요";
"Would you like to receive business calls while signed out?" = "로그아웃 상태에서도 업무용 전화를 받으시겠습니까?";
"Access Code" = "액세스 코드";
"Continue" = "계속";
"I don't have an Access Code" = "액세스 코드가 없습니다.";
"Loading..." = "로드 중…";
"WARNING: Do not use your soft phone to dial emergency services (e.g. 911) except from your registered physical location. Dialing emergency services at a location other than the registered physical location may route emergency calls to an incorrect dispatch center, potentially delaying or preventing emergency services. It is recommended that you maintain alternative access for emergency dialing." = "경고: 등록한 실제 위치가 아닌 곳에서는 소프트폰으로 119와 같은 긴급 서비스 제공 기관에 전화하지 마시기 바랍니다. 등록한 위치가 아닌 곳에서 해당 기관에 전화하면 다른 상황실로 전화가 연결되어 긴급 서비스를 늦게 받거나 받지 못할 수 있습니다. 이러한 경우 다른 방법으로 긴급 서비스를 요청하는 전화를 거는 것이 좋습니다.";
"Update Emergency Location" = "긴급 위치 업데이트";
"Validating location..." = "위치 확인 중...";
"Location could not be validated." = "위치를 확인할 수 없습니다.";
"Location could not be validated. Contact your system administrator." = "위치를 확인할 수 없습니다. 시스템 관리자에게 문의하세요.";
"Location updated." = "위치를 업데이트했습니다.";
"Update 911 Location" = "119 위치 업데이트";
"A cellular emergency call was placed" = "셀룰러 비상 통화가 진행됨";
"Incomplete emergency location configuration" = "불완전한 긴급 위치 구성";
"E911 Disclosure" = "119 서비스 공개";
"This device does NOT support 911 calling. You MUST use a cellular or landline phone for 911 calls." = "이 기기는 119 통화를 지원하지 않습니다. 119 통화 이용 시 셀룰러 네트워크 이용 장치나 유선 전화를 사용하시기 바랍니다.";
"Call via VoIP" = "VoIP 통화";
"Clear Access Code" = "액세스 코드 삭제";
"I want to sign in with..." = "다음으로 로그인...";
"Your iPhone number is required to allow full calling capability support." = "완전한 통화 기능을 지원하려면 iPhone 번호가 필요합니다.";
"Enterprise Email" = "회사 이메일";
"Save login" = "로그인 저장";
"Login Information Title" = "119 서비스 공개";
"Login Information message" = "경고: 등록한 실제 위치를 제외하고는 소프트폰에서는 119와 같은 긴급 전화 이용을 삼가시기 바랍니다. 등록한 실제 위치 이외의 위치에서 전화를 걸면 잘못된 119 상황실로 연결되어 구급 서비스가 지연되거나 어려워질 수 있습니다. 이러한 경우 다른 수단을 통해 119 서비스를 요청하시기 바랍니다.";
"Enter iPhone Number" = "전화번호 입력";

/* Side Menu */
"Dialpad" = "다이얼 패드";
"Do Not Disturb" = "수신거부";
"for calls" = "통화";
"Call My Room" = "내 방에 전화걸기";
"About" = "소개";
"Version" = "버전";
"Help" = "도움말";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Apps" = "앱";
"Web Links" = "웹 링크";
"Use VoIP" = "VoIP 사용";
"Voicemail" = "음성 사서함";
"DnD enabled" = "DnD 활성화됨";
"Dial" = "다이얼";
"Type to dial" = "다이얼하려면 입력";
"From %@" = "%@에서";

/* About */
"Info" = "정보";
"License" = "라이센스";
"Legal Notices" = "법적 고지 사항";
"App Id" = "앱 ID";
"Build" = "빌드";
"Welcome Screens" = "시작 화면";
"Privacy Policy" = "개인정보처리방침";
"IPV6 SUPPORT" = "IPV6 지원";
"Server Setup" = "서버 설정";

/* Search Bar */
"Search Messages" = "메시지 검색";

/* Messages */
"Messages" = "메시지";
"You have no messages yet" = "아직 메시지가 없음";
"Compose a new chat" = "새 채팅 시작";
"New Message" = "새 메시지";
"New Announcement" = "새 알림";
"New SMS" = "새 SMS";
"To:" = "받는 사람:";
"Add Members:" = "구성원 추가:";
"Send" = "보내기";
"Get New Messages" = "새 메시지 확인";
"Invalid Recipients" = "받는 사람이 유효하지 않음";
"At least one recipient must have a valid messaging ID." = "유효한 메시지 ID를 가진 받는 사람이 한 명 이상이어야 합니다.";
"Missing IM Address in contact" = "연락처의 IM 주소 누락";
"Invalid IM Address:" = "잘못된 IM 주소:";
"Too Many Recipients" = "받는 사람 너무 많음";
"There is a %@ recipient limit for group messages." = "그룹 메시지에 대한 받는 사람이 %@명으로 제한되어 있습니다.";
"Type your announcement" = "알림 입력";
"Type your message" = "메시지 입력";
"You" = "사용자";
"Choose from Photo Library" = "사진 라이브러리에서 선택";
"No photos or videos are available in your photo library or the camera is being used" = "사진 라이브러리에 사용 가능한 사진 또는 동영상이 없거나, 카메라가 사용 중입니다.";
"No Message Selected" = "선택된 메시지 없음";
"No Call Selected" = "선택된 통화 없음";
"Reply" = "답장";
"New Space" = "새 스페이스";
"Name" = "이름";
"Failed to start chat with this contact." = "이 연락처와 채팅을 시작하지 못했습니다.";

/* My Profile */
"My Profile" = "내 프로필";
"⇣ Pull to Update" = "⇣ 당겨서 업데이트";
"IM Address" = "IM 주소";
"Call Room" = "전화걸기";
"Call" = "통화";
"Join Room" = "채팅방 참여";
"Pull Call" = "전화 당기기";
"Retrieve Call" = "통화 검색";
"Change Profile Photo" = "프로필 사진 변경";
"Clear Profile Photo" = "프로필 사진 삭제";
"Choose Existing Photo" = "기존 사진 선택";
"Use Camera" = "카메라 사용";
"What's on your mind?" = "무슨 생각을 하고 계신가요?";
"My Status" = "내 상태";
"Set My Availability" = "내 상태 설정";
"Set My Location" = "내 위치 설정";
"View Shared Content" = "공유 콘텐츠 보기";
"Complete your profile so your team can recognize you." = "팀에서 귀하를 인식할 수 있도록 프로필을 작성하십시오.";
"from iPhone Contacts" = "iPhone 연락처에서";
"View in iPhone Contacts" = "iPhone 연락처에서 보기";
"Edit My Profile" = "내 프로필 수정";
"Edit Profile" = "프로필 수정";

/* Location */
"Suggested" = "제안 사항";
"Add Label" = "레이블 추가";
"SET LOCATION AUTOMATICALLY" = "자동으로 위치 설정";
"SET LOCATION MANUALLY" = "수동으로 위치 설정";
"CLEAR LOCATION AND TIME ZONE" = "위치 및 표준 시간대 삭제";
"No Location" = "위치 없음";
"Automatic Location" = "자동 위치";
"Turn on Location Services in %1$@ to enable Automatic Location sharing and to provide suggested location labels." = "자동 위치 공유를 활성화하고 제안 위치 레이블을 제공하려면 %1$@에서 위치 서비스를 켜세요.";
"Share" = "공유";
"Enter Location Name" = "위치 이름 입력";
"Show Time" = "시간 표시";
"Set Location Automatically" = "자동으로 위치 설정";
"Set Location Manually" = "수동으로 위치 설정";
"Label Name" = "레이블 이름";

/* Availability */
"Automatic" = "자동";
"Available" = "온라인";
"Away" = "자리비움";
"Busy" = "통화중";
"Offline" = "오프라인";
"Call" = "통화";
"Meeting" = "회의";
"Unavailable" = "연락 불가";
"Business trip - PA" = "출장";
"Gone for the day - PA" = "비번";
"Lunch - PA" = "점심";
"Meeting - PA" = "회의";
"Out of office - PA" = "외근";
"Temporarily out - PA" = "잠시 외출";
"Training - PA" = "교육";
"Unavailable - PA" = "연락 불가";
"Vacation - PA" = "휴가";
"Choose from Directory" = "디렉토리에서 선택";
"Work" = "직장";
"Personal" = "개인";
"Mobile" = "모바일";
"If the Transfer Calls option is turned on, callers have an option to be transferred to the specified number before going to voicemail." = "통화 전환 옵션이 사용 설정되어 있으면 발신자는 통화가 음성 메일로 넘어가기 전에 지정된 번호로 전환할 수 있습니다.";
"If the Transfer Calls option is turned off, unanswered calls will be sent to your voicemail." = "통화 전환 옵션이 사용 해제되어 있으면 응답하지 않은 전화가 음성 메일로 전송됩니다.";
"Add a Transfer Number" = "전환 번호 추가";
"Recent Numbers" = "최근 번호";
"Add a New Number" = "새 번호 추가";
"Enter a Number" = "번호 입력";
"until %@" = "복귀 시간: %@";
"Until %@" = "복귀 시간: %@";
"%@, until %@" = "%@, 복귀 시간: %@";
"Standard Options" = "표준 옵션";
"Configurable Options" = "구성 옵션";
"Silent Alert" = "무음 알림";
"Duration" = "시간";
"Transfer Calls" = "통화 전환";
"Do Not Transfer" = "통화 전환 미사용";
"Forever" = "무기한";
"30 Minutes" = "30분";
"45 Minutes" = "45분";
"1 Hour" = "1시간";
"2 Hours" = "2시간";
"4 Hours" = "4시간";
"1 Day" = "1일";
"24 Hours" = "24시간";
"End of Today" = "오늘 이내";
"Custom" = "맞춤";
"Choose a number for %@" = "%@에 사용할 번호 선택";
"No phone numbers available." = "사용 가능한 전화번호가 없습니다.";
"Availability settings could not be loaded." = "통화 가능 여부 설정을 로드할 수 없습니다.";
"Your availability could not be updated." = "통화 가능 여부를 업데이트할 수 없습니다.";
"Alerting" = "알림";
"Select the number of rings" = "벨울림 횟수 선택";
"No Alert" = "알림 없음";
"Ring Reminder" = "소리 알림";
"Alert Me First" = "먼저 알림 받기";
"Ring Reminder requires VoIP mode. Go to the Main Menu to turn on VoIP." = "무음 알림 기능을 사용하려면 VoIP 모드를 설정해야 합니다. VoIP를 사용 설정하려면 기본 메뉴로 이동하세요.";
"Unable to process your request. Please upgrade your current client and try again." = "요청 하신 내용을 진행 할 수 없습니다. 클라이언트 업그레이드 후 재 시작 하시기 바랍니다.";
"Ends" = "종료";

/* Call My Room */
"Call Failed" = "통화 실패";
/* %1$@ is replaced with the "UC-One Meet" branding string; %2$@ is replaced by the contact name; %3$@ is the localized error reason */
"Could not launch %1$@ to join the room of %2$@.  %3$@" = "%2$@ 채팅방에 참여하기 위한 %1$@을(를) 실행할 수 없습니다.  %3$@";

/* Dial */
"Direct calling not available.  More..." = "다이렉트 콜을 할 수 없습니다.   더 보기…";
"Phone" = "전화";
"Call Settings" = "통화 설정";
"This device cannot make direct calls, but the call back feature can be used instead. Go to %@ and configure a call back service (such as %@) with the telephone number of the call back device. Then place the call and wait for the call back." = "이 기기에서는 다이렉트 콜을 할 수 없습니다. 대신 콜백 기능을 사용할 수 있습니다. %@(으)로 가서 콜백 기기의 전화 번호로 콜백 서비스(%@ 등)를 구성하세요. 그리고 전화를 건 다음 콜백을 기다리세요.";
"Attention" = "주의";
"Call Pull" = "통화 당겨받기";
"Call Voicemail" = "음성사서함 연결";
"Dialing..." = "전화 거는 중…";
"Cellular Call" = "셀룰러 통화";
"The data network is unavailable, would you like to make the call using the cellular network instead? Additional charges may apply." = "데이터 네트워크를 사용할 수 없습니다. 대신 셀룰러 네트워크를 사용하여 전화를 거시겠습니까? 추가 요금이 부과될 수 있습니다.";
"Personal Cellular Call" = "개인 셀룰러 통화";
"The data network is unavailable, would you like to make the call using the cellular network instead? Your call will be placed from this device's phone number. Additional charges may apply." = "데이터 네트워크를 사용할 수 없습니다. 대신 셀룰러 네트워크를 사용하여 전화를 거시겠습니까? 이 기기의 전화번호로 전화가 걸립니다. 추가 요금이 부과될 수 있습니다.";
"There is no network available to make the call. Please try again later." = "전화를 거는데 사용할 수 있는 네트워크가 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";

/* Directory */
"Directory" = "주소록";
"Search Contacts" = "연락처 검색";
"Use search to find contacts." = "연락처를 찾아보려면 검색 기능을 사용하세요.";
"iPhone Address Book" = "iPhone 주소록";
"No matches found." = "일치하는 항목이 없습니다.";
"Quick Results" = "빠른 결과";
"Unable to search directory" = "디렉터리를 검색할 수 없음";

/* Call History */
"Call History" = "통화 기록";
"Private" = "비공개";
"Anonymous" = "익명";
"You have no calls yet." = "아직 통화가 없습니다.";
"to" = "대상:";
"Delete Call History?" = "통화 내역을 삭제할까요?";
"Delete History" = "내역 삭제";
"Missed call" = "부재중 전화";

/* Profile */
"Profile" = "프로필";
"Title" = "직함";
"Location" = "위치";
"Work Phone" = "직장 전화";
"Extension" = "내선";
"Email" = "이메일";
"Chat" = "채팅";
"Department" = "부서";
"Mobile Phone" = "휴대전화";
"First Name" = "이름";
"Last Name" = "성";
"Personal Phone" = "개인 전화";
"Address" = "주소";
"Display Name" = "표시";
"Enter Display Name" = "표시 이름 입력";
"Enter Personal Phone" = "개인 전화 입력";
"More" = "더보기";
"Pager" = "다른 번호";
"Webex Email" = "Webex 전자 메일";

/* Contacts */
"Announcement" = "알림";
"Members" = "구성원";
"lastNameFirstSeparator" = ", ";

/* System Notification View */
"System Notifications" = "시스템 알림";
"More ▾" = "더 보기 ▾";
"Less ▴" = "적게 보기 ▴";
"Clear" = "삭제";
"Try Again" = "다시 시도";
"Update" = "업데이트";

/* Settings */
"Settings" = "설정";
"Settings & About" = "설정 및 소개";
"Calling" = "발신 중";
"Call Settings" = "통화 설정";
"Troubleshooting" = "문제해결";
"Detailed Logging" = "상세 로그";
"Email Logs to Support" = "로그를 지원 팀에 이메일로 전송";
"Send Analytics" = "분석 데이터 보내기";
"Testing" = "테스트 중";
"Create Notification Alert" = "알림 경보 생성";
"Unable to create email log attachment." = "이메일 로그 첨부 파일을 생성할 수 없습니다.";
"Enabled" = "활성화됨";
"Disabled" = "사용 안함";
"Call From" = "전화를 건 사람";
"Hidden Number" = "숨겨진 번호";
"Business Phone" = "업무용 전화";
"Select a number for outgoing calls." = "발신 번호를 선택합니다.";
"Press and hold on the call buttons to select an outgoing number." = "발신 번호를 선택하려면 통화 버튼을 길게 누릅니다.";
"Allow 3rd party Keyboard" = "제3자 키보드 허용";
"Allow Full Access for 3rd Party Keyboards?" = "제3자 키보드의 모든 권한을 허용하시겠습니까?";
"Allow" = "허용";
"Don't Allow" = "허용 안 함";
"Disabling third party keyboard requires application restart. Please restart the application for the change to take effect." = "제3자 키보드를 비활성화하려면 애플리케이션을 다시 시작해야 합니다. 애플리케이션을 다시 시작하여 변경 사항을 적용하세요.";
"Warning" = "경고";
"Selecting \"Email Logs to Support” above will send your application activity logs to us, so that we can help you, and improve the product. These logs identify you, your device, other users you've communicated with, and optionally, your employer. The logs do not include any user generated content like messages. For more information see our %@" = "위에 있는 \"이메일로 로그를 지원 팀에 보내기(Email Logs to Support)”를 선택하면 애플리케이션 활동 로그가 당사로 전송되기 때문에 당사에서 사용자를 지원하고 제품을 개선할 수 있습니다. 이 로그는 사용자, 사용자의 장치, 사용자가 커뮤니케이션을 한 다른 사용자, 그리고 옵션으로 고용인을 식별합니다. 메시지 등 사용자가 생성한 정보는 포함되지 않습니다. 자세한 내용은 %@을(를) 참조하세요.";
"This option allows 3rd party keyboards to access all the data that is typed, including personal data. Are you sure you want to allow 3rd party keyboards?" = "이 옵션을 사용하면 타사 키보드를 통해 입력되는 개인 데이터를 포함한 모든 데이터에 액세스할 수 있습니다. 타사 키보드를 허용하시겠습니까?";

/* Hub Messages */
"Enable %@" = "%@ 활성화";
"%@ authentication failed." = "%@ 인증에 실패했습니다.";
"Could not reach %@ server." = "%@ 서버에 연결할 수 없습니다.";
"Enable Hub to access your cloud applications like Google, Twitter, O365, and others.\n\nHub integrates your email, documents, meetings, and other cloud application data into your Connect experience." = "허브에서 Google, Twitter, O365 등과 같은 클라우드 애플리케이션에 액세스할 수 있습니다.\n\n허브는 이메일, 문서, 회의 및 기타 클라우드 애플리케이션 데이터를 연결 환경에 통합합니다.";
"The Hub Server cannot be accessed while offline." = "오프라인 상태에서는 허브 서버에 액세스할 수 없습니다.";

"Loading" = "로딩 중";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Not Enabled" = "활성화되지 않음";
"Sending logs to support by email is not enabled." = "로그를 이메일로 지원 팀에 보내기가 비활성화되었습니다.";
"Crash Reporting" = "충돌 보고";
"Crash reporting is turned on" = "충돌 보고 활성화";
"Crash reporting is turned off" = "충돌 보고 비활성화";
"The change will take effect after the app is restarted." = "앱이 다시 시작되면 변경 사항이 적용됩니다.";

/* Calling Configuration */
"VoIP uses your internet data connection for incoming and outgoing calls." = "VoIP는 수신 및 발신 통화에 인터넷 데이터 연결을 사용합니다.";
"iPhone Number" = "iPhone 번호";
"Validate Call Back" = "콜백 확인";
"Your Number" = "내 번호";
"Dialing Service" = "다이얼 서비스";
"VoIP Network" = "VoIP 네트워크";
"All Networks" = "모든 네트워크";
"WiFi Only" = "WIFI 전용";
"Cannot Call" = "전화를 걸 수 없음";
"Select an available Dialing Service, or adjust Calling Settings." = "사용 가능한 다이얼링 서비스를 선택하거나 통화 설정을 조정합니다.";
"Mobile dialing is unavailable." = "모바일 다이얼링을 사용할 수 없습니다.";
"WiFi Unavailable" = "WiFi 사용 불가";
"Alerting for BroadWorks mobile services has been enabled for this location." = "BroadWorks 모바일 서비스 알림이 이 위치에 대해 활성화되었습니다.";
"Alerting for BroadWorks mobile services has been disabled for this location." = "BroadWorks 모바일 서비스 알림이 이 위치에 대해 비활성화되었습니다.";
"VoIP calling is disabled. Make sure to enable alternative number in order to make and receive calls." = "VoIP 전화 걸기가 사용 중지되어 있습니다. 전화를 걸고 받으려면 다른 번호를 사용 설정해야 합니다.";
"VoIP calling is enabled. By enabling this alternative location you may experience simultaneous incoming calls." = "VoIP 전화 걸기가 사용 설정되었습니다. 이 대체 위치를 사용 설정하면 전화가 동시에 걸려 올 수 있습니다.";
"VoIP over mobile data network may incur additional charges or roaming fees" = "모바일 데이터 네트워크를 통해 VoIP를 사용하면 추가 요금 또는 로밍 요금이 발생할 수 있습니다.";
"VoIP over mobile data network is not available." = "모바일 데이터 네트워크를 통한 VoIP를 사용할 수 없습니다.";

/* Anywhere Service Configuration */
"Save" = "저장";
"The server responded with an error: %@" = "서버에서 오류 발생: %@";
"alertAllLocationsForClickToDialCalls" = "모든 위치에 경고";
"phoneNumber" = "전화 번호";
"description" = "설명";
"active" = "활성";
"broadworksCallControl" = "통화 제어";
"useDiversionInhibitor" = "통화 전환 안 함";
"answerConfirmationRequired" = "응답 확인";
"Add Location" = "위치 추가";
"Delete Location" = "위치 삭제";
"Mobile Business Calling" = "모바일 업무 통화";
"Would you like to make and receive calls on your mobile phone using your business phone number?" = "회사 전화번호를 사용하여 내 휴대전화에서 전화를 수신 및 발신하시겠습니까?";
"Confirm your mobile number." = "휴대전화 번호 확인.";
"Not Now" = "나중에";
"Unable to Set Up" = "설정할 수 없음";
"To set up mobile business calling contact the administrator." = "모바일 업무 통화를 설정하려면 관리자에게 문의하세요.";

/* Logging & Analytics Configuration */
"Email Logs" = "이메일 로그";
"Use an actual device to send support logs via email." = "실제 기기를 사용하여 이메일로 지원 로그를 보내십시오.";

/* Event summary */
"Mark All as Read" = "모두 읽음으로 표시";
"Delete" = "삭제";
"Mark as Read" = "읽음으로 표시";
"View Profile" = "프로필 보기";

/* Arriving message banner display.  Parm 1 is the name.  Parm 2 is the message.*/
"NEW_TEXT_MSG" = "%1$@:  %2$@";
"ROOM_INVITE_TITLE" = "내 채팅방 초대";
"ROOM_INVITE_INFO" = "%@ 님이 내 채팅방에 나를 초대했습니다.";
"ROOM_JOINREQUEST_TITLE" = "내 채팅방 참여 요청";
"ROOM_JOINREQUEST_INFO" = "%@ 님이 채팅방 참여를 요청했습니다.";
"ROOM_JOINREQUEST_PENDING" = "대기 중인 새로운 구독자 요청이 있습니다.";
"MUC_SELF_KICK" = "%2$@ 채팅방에서 강제로 퇴장 당했습니다.";
"MWI_UPDATE" = "대기 중인 음성 메일 메시지가 %1$@개 있습니다.";
"RING_SPLASH" = "수신 통화가 전환되었습니다.";
"DEREG_TEXT_LIMIT_EXCEEDED" = "등록된 장치가 너무 많습니다. 이 장치를 사용하려면 다시 로그인하십시오.";
"DEREG_TEXT_REGISTRATION_FAILED" = "수신 통화 사용 불가";

/* Dialing Services */
"imrn" = "통화연결 서비스";
"callback" = "콜백 서비스";
"native" = "iPhone";
"ask" = "항상 묻기";
"none" = "발신 없음";
"voip" = "VoIP 연결";

/* Call Forwarding */
"Call Forwarding" = "착신 전환";
"Call Forwarding Always" = "항상";
"Call Forwarding Busy" = "통화 중일 때";
"Call Forwarding No Answer" = "응답이 없을 때";
"Call Forwarding Not Reachable" = "연결할 수 없을 때";
"mobilePhoneNumber" = "휴대전화 번호";
"Forward to #" = "#(으)로 전환";
"numberOfRings" = "벨소리 수";
"Ring Splash" = "벨울림 시작";
"On" = "켜짐";
"Off" = "꺼짐";
"Always Forward" = "항상 전환";

/* My Room*/
"My Room" = "내 채팅방";
"Room – %@" = "채팅방 – %@";
"Room – " = "채팅방 – ";
"Join Room…" = "채팅방 참여…";
"Joining Room" = "채팅방 참여 중";
"Leaving Room" = "채팅방에서 나가는 중";
"Leave Room" = "채팅방 나가기";
"Leave" = "나가기";
"Join" = "가입";
"Joining" = "가입";
"Leaving" = "나가는 중";
"Joined Rooms" = "채팅방에 참가함";
"Pull to Update Participant List" = "당겨서 참가자 목록 업데이트";
"View Participants" = "참가자 보기";
"My Room Invitation" = "내 채팅방 초대";
"%@ Invited you to join My Room" = "%@ 님이 내 채팅방에 나를 초대했습니다.";
"%@ joined the room." = "%@ 님이 채팅방에 참여했습니다.";
"You joined the room." = "사용자 님이 채팅방에 참여했습니다.";
"%@ left the room. %@" = "%@ 님이 채팅방을 나갔습니다. %@";
"%@ left the room." = "%@ 님이 채팅방을 나갔습니다.";
"My Room Join Request" = "내 채팅방 참여 요청";
"%@ has requested to join room" = "%@ 님이 채팅방 참여를 요청했습니다.";
"View" = "보기";
"%@'s Room" = "%@님의 채팅방";
"In room: %@" = "채팅방 내 :%@";
"Access to this room requires approval." = "이 채팅방에 액세스하려면 승인이 필요합니다.";
"Your request to join the room has been declined." = "채팅방 참여 요청이 거부되었습니다.";
"Your request has timed out." = "요청 시간이 초과되었습니다.";
"Request Access" = "액세스 요청";
"Join the room to see any new messages." = "새 메시지를 보려면 채팅방에 참여하세요.";
"You have been invited to join %@'s room for a meeting.\n\nGuest Participants:" = "%@님의 채팅방 미팅에 초대되었습니다. \n\n 게스트 참가자:";
"Guest Participants:" = "게스트 참여자:";
"You have been dismissed from" = "다음 채팅방에서 강제 퇴장되었습니다.";
"and" = "및";
"Room Dismissal" = "채팅방에서 퇴장";
"Owner" = "채팅방에서 퇴장";
"Enable Meeting" = "미팅 활성화";
"Webex - My Personal Room" = "Webex - 내 개인 채팅방";
"Webex My Personal Room" = "Webex 내 개인 채팅방";
"START MEETING IN" = "회의 시작 남은 시간";
"Enter your Webex Personal Room address" = "Webex 개인 채팅방 주소 입력";
"When you change these settings, it may take up to a few hours for your contacts to see your updated selection." = "이 설정을 변경하시면 연락처에 업데이된 항목을 확인 하는데 최대 몇시간이 걸릴 수 있습니다.";
"To join %@'s meeting, click %@." = "%@ 의 미팅에 참가하시려면 %@ 를 누르세요";
"You cannot change your selection while you are joined to your My Room. Please leave your My Room to be able to make changes to these settings." = "회의실에 참석해 있는 동안은 설정 변경이 불가능 합니다. 설정을 변경하시려면 회의실을 나간 후 설정 해 주십시오.";
"Guest Requests" = "외부사용자 요청";
"Launch Webex Meetings" = "Webex Meetings 시작";
"Audio Only" = "오디오 전용";
"Ignore" = "무시";
"Room" = "채팅방";
"You have new guest requests pending." = "대기 중인 새로운 게스트 요청이 있습니다.";
"Copy Guest Link" = "게스트 참여 링크 복사";

/* Favorites */
"Favorites" = "즐겨찾기";
"⇣ Pull to Update Availability" = "⇣ 당겨서 상태 업데이트";
"Updating Availability..." = "상태 업데이트 중…";
"Add to Favorites" = "즐겨찾기에 추가";
"Remove from Favorites" = "즐겨찾기에서 제거";
"You have no favorites" = "즐겨찾기가 없습니다";
"To add a favorite tap the star icon in profiles" = "즐겨찾기를 추가하려면 프로필의 별 아이콘을 누름";

/* Groups */
"Groups" = "그룹";
"Chat Room %@" = "채팅방 %@";
"Chat Room" = "채팅방";
"Some Chat" = "일부 채팅";
"You have no groups" = "그룹이 없습니다.";
"You have no group members" = "그룹 구성원이 없습니다.";
"Read only" = "읽기 전용";
"Read Only Chat" = "읽기 전용 채팅";
"One-way Announcement" = "단방향 알림";
"Rooms are not supported in this App. You can view conversations, but not send messages." = "이 앱에서는 채팅방이 지원되지 않습니다. 대화를 볼 수 있지만 메시지를 보낼 수는 없습니다.";
"Select Groups" = "그룹 선택";
"Add Group" = "그룹 추가";
"Enter Group Name" = "그룹 이름 입력";
"Group Messaging" = "그룹 메시징";
"Participants" = "참가자";
"Recipients" = "받는 사람";
"Delete Group" = "그룹 삭제";
"Are you sure you want to delete the group \"%@\" (%@ members)?" = "그룹 \"%@\"(%@명)을(를) 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete the group \"%@\" (1 member)?" = "그룹 \"%@\"(1명)을(를) 삭제하시겠습니까?";
"Add To Group" = "그룹에 추가";
"one-way message" = "단방향 메시지";
"Edit Group Name" = "그룹 이름 수정";
"Edit" = "편지";

/* Update Password */
"Update Password" = "비밀번호 업데이트";
"Current Password" = "현재 비밀번호";
"New Password" = "새 비밀번호";
"Type current password" = "현재 비밀번호 입력";
"Type new password" = "새 비밀번호 입력";
"Verify new password" = "새 비밀번호 확인";
"Show passwords" = "비밀번호 표시";
"Hide passwords" = "비밀번호 숨기기";
"New passwords must match" = "새 비밀번호가 일치해야 합니다.";
"Current password is incorrect" = "현재 비밀번호가 잘못되었습니다.";
/* Parm 1 is the number of days.  Parm 2 is the singlular or plural form of "days" */
"Password will expire in %1$@ %2$@." = "비밀번호가 %1$@ %2$@일 내에 만료됩니다.";
"Your password has expired." = "비밀번호가 만료되었습니다.";
"Password expired - update now" = "비밀번호가 만료됨 - 지금 업데이트하세요.";
"Password will not expire." = "비밀번호가 만료되지 않습니다.";
"day" = "일";
"days" = "일";

/* Actions */
"A valid room number for %@ has not been determined. Try again later, or contact support if the problem persists." = "%@에 대한 유효한 방 번호가 결정되지 않았습니다.  나중에 다시 시도하거나 문제가 계속되면 지원 팀에 문의하세요.";
"Valid phone number not specified for %@." = "%@에 대한 유효한 전화번호가 지정되지 않았습니다.";
"Calling %@..." = "%@에 발신 중…";
"Waiting for call back..." = "콜백을 기다리는 중…";
"Warning: Calling back at a different location." = "경고: 다른 위치에서 콜백입니다.";

/* Voip */
"ON HOLD" = "보류 중";
"Recommended" = "권장";
"Voice Call" = "음성 통화";
"Video Call" = "영상 통화";
"New Call" = "새로운 통화";
"Transfer" = "돌려주기";
"Conference" = "컨퍼런스";
"Transfer Call" = "돌려주기";
"Select Dialing Service" = "다이얼링 서비스 선택";
"Call First" = "먼저 전화";
"Transfer to %@" = "%@님에게 돌려주기";
"VoIP is Off" = "VoIP가 꺼졌습니다.";
"To make a call, turn VoIP on" = "전화를 걸려면 VoIP를 켜십시오.";
"VoIP - Audio Call" = "VoIP - 음성통화";
"VoIP - Video Call" = "VoIP - 영상통화";
"Call answered on another device" = "다른 기기에서 전화를 받음";
"Call dropped" = "통화 끊김";
"Call on hold dropped" = "통화 대기 중 끊김";
"Call %@ First" = "%@에 먼저 전화";
"Call Terminated" = "통화 종료";

/* Visual Voicemail */
"Speaker" = "스피커";
"Unknown Caller" = "알 수 없는 발신자";
"Mark as New" = "새 메시지로 표시";
"Unknown Number" = "알 수 없는 번호";
"You have no voicemails." = "음성 메일이 없습니다.";
"Mark All as Played" = "모두 재생됨으로 표시";
"Voicemail Settings" = "음성사서함 설정";
"Mark as Played" = "재생됨으로 표시";
"Confidential" = "기밀";
"Urgent" = "긴급";
"New voicemail" = "새로운 음성 메일";
"You have %d pending voicemail message" = "대기 중인 음성 메일이 %1$d개 있습니다.";
"You have %d pending voicemail messages" = "대기 중인 음성 메일이 %1$d개 있습니다.";
"Speaker off" = "스피커 끄기";

/* External Downloads */
"Missing App" = "앱 없음";
/* %@ is replaced with the "UC-One Meet" branding string */
"%@ is required to join a room.  Would you like to download it from the App Store now?" = "%@님이 채팅방 참여를 요청하고 있습니다.  App Store에서 지금 다운로드하시겠습니까?";

/* Misc */
"Error" = "오류";
"Done" = "완료";
"service unavailable" = "서비스 이용 불가";
"Network Error: %@" = "네트워크 오류: %@";
"Create" = "생성";
"Cannot create data model." = "데이터 모델을 만들 수 없습니다.";
"Cannot find data model." = "데이터 모델을 찾을 수 없습니다.";
"Invalid store location." = "잘못된 저장 위치입니다.";
"Persistent store is inconsistent with application version." = "영구 저장소가 애플리케이션 버전과 일치하지 않습니다.";
"Persistent store error." = "영구 저장소 오류입니다.";
"Today" = "오늘";
"Yesterday" = "어제";
"Network Unavailable" = "네트워크 사용 불가";
"Application is not compatible with jailbroken devices." = "애플리케이션이 탈옥된 장치와 호환되지 않습니다.";
"Exit" = "종료";

/* Errors */
"Private contact store is not valid." = "개인 연락 저장소가 유효하지 않습니다.";
"Received version %@; expecting version >= %@." = "수신 버전 %@; 예상 버전 >= %@.";
"No valid messaging gateway hosts." = "메시지 게이트웨이 호스트가 바르지 않습니다.";
"Unsupported messaging gateway interface version %@." = "지원되지 않는 메시징 게이트웨이 인터페이스 버전 %@.";
"The request timed out" = "요청 시간이 초과되었습니다.";
"The request was cancelled" = "요청이 취소되었습니다.";
"The request failed because it redirected too many times" = "여러 차례 리디렉션되어 요청에 실패했습니다.";
"Unable to deliver message." = "메시지를 전달할 수 없습니다.";
"Could not mark voicemail as played." = "음성사서함을 재생됨으로 표시할 수 없습니다.";
"Could not mark voicemail as new." = "음성 메일을 새 메시지로 표시할 수 없습니다.";
"Could not mark all voicemail messages as played." = "모든 음성사서함 메시지를 재생됨으로 표시할 수 없습니다.";
"Voicemail could not be downloaded." = "음성 메일을 다운로드할 수 없습니다.";
"Voicemails could not be downloaded." = "음성 메일을 다운로드할 수 없습니다.";
"Voicemail could not be deleted." = "음성 메일을 삭제할 수 없습니다.";
"Unsupported Software-as-a-Service interface version %@." = "SaaS 인터페이스 버전 %@은(는) 지원되지 않습니다.";
"There was a content loading error." = "콘텐츠를 로드하는 중에 오류가 발생했습니다.";
"Your device failed to deregister from the messaging gateway successfully. This may lead to continued notifications. To resolve the issue, try to sign-in and sign-out again with a reliable network connection." = "귀하의 장치가 메시징 게이트웨이에서 등록을 취소하지 못했습니다. 이로 인해 알림이 계속 발생할 수 있습니다. 이 문제를 해결하려면 신뢰할 수 있는 네트워크 연결을 사용하여 로그인 및 로그아웃을 다시 시도하십시오.";

/* Region or countries List*/
"USA IHS" = "USA IHS";
"USA Cloud" = "USA 클라우드";
"USA Beta" = "USA 베타";
"EMEA" = "EMEA";
"AUS" = "AUS";
"FED" = "FED";

/** Transfer to Mobile List*/
"Transfer to Circuit Switch" = "모바일로 전달";
"Your call will be transferred to:" = "통화가 다음으로 전달됩니다:";
"Enter a phone number" = "전화번호 입력";

/* Token Login */
"Edit Login Info" = "로그인 정보 편집";
"My Enterprise Username" = "내 회사 사용자 이름";
"IdP Info" = "아래의 \"%@\" 버튼을 클릭하면 %@ 로그인 화면으로 이동합니다.";
"Continue Info" = "아래의 “%@\" 버튼을 클릭하면 %@ 로그인 화면으로 이동합니다.";
"Single Continue Info" = "하단의 \"%@\" 버튼을 클릭하면 로그인 화면으로 이동합니다.";

"Signle Idp Text Description" = "\"계속\"을 선택하면 인증 단계로 리디렉션됩니다.\n\n인증이 완료되면 이 단계는 건너뛰고 자동으로 로그인됩니다.";

"No Connection" = "연결되지 않음";
"Check your connection and try again." = "연결을 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"Username or password is incorrect" = "사용자 이름 또는 암호가 틀립니다.";

"Re-login required in 1 day. Please signout, re-type your password and signin again." = "1일 후에 다시 로그인해야 합니다. 로그아웃한 후 암호를 다시 입력하고 다시 로그인하십시오.";
"Re-login required in %ld days. Please signout, re-type your password and signin again." = "%ld일 후에 다시 로그인해야 합니다. 로그아웃한 후 암호를 다시 입력하고 다시 로그인하십시오.";
"Re-login required today. Please signout, re-type your password and signin again." = "오늘 다시 로그인해야 합니다. 로그아웃한 후 암호를 다시 입력하고 다시 로그인하십시오.";
"Your session has expired. Sign in again to continue." = "세션이 만료되었습니다. 계속하려면 다시 로그인해 주세요.";
"Your account has been disabled. Please check with your System Administrator." = "계정이 비활성화되었습니다. 시스템 관리자에게 문의하십시오.";
"You have reached the maximum number of registered applications.This application will be unregistered." = "최대 등록된 애플리케이션 수를 초과했습니다. 이 애플리케이션은 등록되지 않습니다.";
"Forced sign out." = "강제로 로그아웃되었습니다.";
"Select your region" = "지역을 선택하세요";
"Region" = "지역";

/* Version Control */
"A new version of the application is available." = "새 버전의 애플리케이션을 사용할 수 있습니다.";
"A new version of the application is available. Would you like to upgrade now?" = "새 버전의 애플리케이션을 사용할 수 있습니다. 지금 업그레이드 하시겠습니까?";
"Upgrade" = "업그레이드";

/* Permission Accessories */
"Camera" = "카메라";
"Microphone" = "마이크";
"%@ does not have access to your %@. To enable access, tap %@ and turn on %@" = "%@이(가) %@에 액세스할 수 없습니다. 액세스를 활성화하려면 %@을(를) 누르고 %@을(를) 켜십시오.";

/* Privacy Policy */
"Accept the privacy policy." = "개인정보 취급방침 수락.";
"%@ cannot be used unless the privacy policy is accepted." = "%@은(는) 개인정보 취급방침을 수락하지 않으면 사용할 수 없습니다.";
"Review Policy" = "취급방침 검토";

/* Appearance */
"Appearance" = "모양";
"THEME" = "테마";
"Light" = "밝음";
"Dark" = "어두움";
"System" = "시스템";
"Changing the theme will apply it to the entire app." = "테마를 변경하면 전체 앱에 적용됨";
